點解要執著黑衫？

其實下次唔駛個個都著同一隻色嘅衫啦，
再著都只係會搞到差佬更易捉人.....
個個著唔同色衫唔係更好？

推

Coz we are black bloc

你走個時佢睇番cctv咪好易搵到你囉

全黑FOR難認人, 但你可以帶衫換

但今日觀塘已經見到黑衫就捉喎

咁點解唔可以著黑衫？

Black Bloc教學

（重要）論black bloc重要性

black bloc係非常重要，唔好再理隔離叫人唔好著黑色個post

[溫馨提示] 6.9 記得着black bloc

冇話唔得只係見到今朝觀塘差佬見到著黑衫嘅就捉
咪諗唔駛統一dress code咁啫

出去果陣可以唔洗黑衫
但一定要帶黑衫落場換

應該叫全部市民都着tim呀
屌佢黑衫就查癲撚咗啦

Black Bloc

點解制服團隊會有一個大體既概念？
制服係其中一個重點

黑衫，既增加警察查錯既機會，述亦可以加強大體。當著上黑衫個一刻，無分你我，大家為住同一件事努力。

光復香港
時代革命